今日發夢叫隻藍屍出示身份證，佢以為我係休班警，然後帶左佢入後巷

是咁的

今日發夢見到隻藍屍搞事係連儂牆到

仲係到屌鳩d兄弟姐妹 仲想打女仔

然後我同個朋友跟佢尾

好禮貌咁截停佢同叫佢出示身份證

當然啦我從來冇自稱警察

但佢就以為我地係阿sir

所以佢就好合作咁交出身份證

然後我要求佢行埋一邊

係冇cam既後巷搜身 去到後巷

佢係咁不斷自己仆街仆落地下仲爆肛流血

咁我地從來冇打過佢，係佢自己唔好彩仆街咋

所以我建議各位手足見到可疑人士請叫佢出示身份證

要確保佢唔係偷渡人士 履行公民責任 保衛家園人人有責

利申：反對冒警 但人地以為我係阿sir 我阻止唔到

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

屈機

見到d廢老行埋去喝鳩佢: 喂! 身份證

香港啲後巷 最近都濕濕笠笠 巴打都要小心啲 唔好仆街 會好柒架

之後一野手裡劍咁射走佢張身份證然後逃走

其實幾屈機，幫d黑警玩狼來了，玩到藍絲唔合作，然後留名再睇黑警打藍絲

高手

其實即係去返六七十年代，他敢大聲叫出示身份證，你個樣又唔係太了瘦周身紋身，基本上現今香港社會情況，好多人都粒水唔敢要求出示委任證，亦都唔敢要求，相信將來更多冒警犯法事情出現，大家要小心!

啲人真係好唔小心，仆完又仆仆到企唔返身都有既

再將身份證放係「暴力」示威現場

大家最好用電話錄音自保啦

一陣d廢老又屈你自稱警察架啦

Modern problem requires modern solution

唔差在咁樣撚兩野

逼不及待想玩玩了

冇相你話用核彈炸死左佢都得

可以去買件黑色阿叔背心增加臨場感

我地每一個都係維護法治既好警察

你呢個po好撚易出事

小心啊唔好亂試

關於有人提議訂製「觀察 Polite」背心，唔好試！

千奇唔好講話上頭叫我地打你係要入黃絲數
等佢地懷疑人生

各位做野

P牌照推

推

識玩

屈機呀

呢啲唔係叫冒警
係薛丁格的狗

其實d警察自己都係扮既

你扮我扮大家扮

唔覺有咩問題

警民同樂

你講出嚟做咩呢...
你覺得你私下行動有效d 定係揚晒出嚟有效d呢...
喺連登講完有幾可會有人跟呀...

唔洗印字就咁買黎著就得啦
廢老撚識分咩

ching 差支伸縮棍
家下有棍就係警

之前淘寶買落支伸縮警棍終於有用

有無鏈下佢春袋？起碼都要用粗口屌柒佢，咁先夠神似…

人太聰明有時唔係一件好既事

笑撚死

831

屌 我之前成日俾人當紀律部隊
之前去入境處office俾人以為便衣
聽你咁講又，而家佢地唔俾委任証

冇圖冇真相

頭盔

再加流氓樣

小心機場事件…

老老實實，自問唔似咪亂試

push

咁醒

弊! 美國人開始覺得我地好煩!

屈機呀清
但要有返咁上下身形先玩到

其實唔錯

清身材太好

暗黑兵法

唔好甘驚

又唔一定發生係你身上

Push

其實藍絲有樣學樣仲死

遲D 又落番雨整濕個地又多左人跣親
行路真係要小心D 希望唔係畀阿蛇逗嗰個啦

認真 人d人成日以為我係警察 我真係冇計

之前我仲比d兄弟懷疑我係鬼 而且我又帶耳機

可能係髮型問題 睇黎我要整個爆炸頭先得

呢招可以

掂呢招 幫推

可唔可以del post
藍絲有樣學樣死得仲快

我個樣太斯文
學唔到

呢招好玩 宜家警察無需展示委任證

真 你信左俾佢抄埋身分證=送春袋俾人擺上網
唔信又唔敢打

唔篤灰

好似福建幫，愛國愛港

幫手執行職務

讓子彈飛！

爆炸頭隔十條街都認到你

意想不到

屈機。啱晒剷青大隻巴打用。

抄完牌唔使多講，但係記得講依句
死曱甴

聰明人識玩只需要好簡單一句

要玩呢招，記得背熟幾條警例，載耳機。

如果係真我比個叻你
懲罰廢老 人人有責

高招

褲袋擺枝棍喇

想J

哇呢招 但萬一佢認到你點算？

叫佢問返pprb既同事攞資料

[核彈 831 目擊者爆大鑊] 中大學生報訪問左，最少兩人失蹤

差人做嘢唔洗你教

幫狗玩狼來了，係狗來了至岩

警察！！！米郁！！！

根本唔驚 玩到狼來了
等到人人恐慌迫黑警守番條例
做乜都要出左委任證先

全香港都係休班警

幫手推

操番fit 個人先咁樣做得

建議運動巴打可以玩下

人地出口就出口
人地撕紙就星佢兩巴
人地出手就一定私了

相對暴力對付就好啦
佢出口你出手唔夠風度架

教書又係阿sir 點知佢當我係差佬姐

如果係咁令到班狗肯出示翻委任證 唔好咩
講緊你啊moon post狗

正呀

下次加密先好Po啦ching
BTW做得好

700萬人都係警察只要show唔到number就係警察

記得以前有個po問有邊個演員未做過警察，而家全民都可以發吓明星夢啦

掂

屌屈機
好波

可以買番支伸縮...

你跌左支棍！！！

好多狗都小拳石咁
其實好多手足都高高大大
有時都諗會唔會俾人當係鬼

操咗咁耐一身gay肉終於有用
(磨拳擦掌)

咪搞啊屌你哋
冒警唔啱㗎知唔知啊嬲啊！

Jeng shit

伸縮遮好啦 伸縮棍犯法法

笑撚死我

天才

冒休班警唔犯法
因為休班警係市民

厲害
一舉兩得
既可發洩 又可令佢轉黃

認同請分享

我記得師兄你操開大隻又黑
同警察真係好似！
拎埋你支黑色鼓棒
真係好易令人誤會ga！！！

今日江蛇話要等警車黎到, 就證明到便衣係警察

笑死咩

呀蛇 張證係唔洗出示比全部人睇架

咁又真係高招
你想知係咪警察 咪等警車嚟囉

咪撚教人犯法啦屌

真唔真呀

攬炒大法 又唔駛show委任証

haha you win

人人都係休班警

樓主身形似狗？

老人家好易仆親

我唔排除d藍絲已經一路做緊啦
無人知由612以來無show過証既實際係咩人

其實反正監警會都唔查
怕咩出示委任証？
根本就係支那武警

屌 有道理

up

又開始FF潮文
推D正經野啦好嘛

魔高一尺，道高一丈

幾好

錯手負皮左支持保家衛國！

你爆咗出嚟我哋仲點玩？

屌

跣親原因無可疑

多謝報告，爸打好波

江警犬話要證明是否真警察係要拭目以待等警車

屌好撚正

全民警察

根本上唔出示委任證就係雙面刃，而家捉蟲了

手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔。
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

又唔使show狗證

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

見意勇武每人派警棍，打得就打，休班警員打人，

屈

睇字都扯

不如罰埋佢1500亂掉垃圾

ching 好撚勁

重點係連埋手足一齊查
咁廢老更易以為你係呀sir

9up 警察條例都無人知啦

呢招正啊，3-4個人就可以通街叫佢出示身份證，跟手叫佢入橫行搜身偷錢，有支申縮警棍更佳，佢一嘈就扑鳩佢，有咩叫佢問pprb

女既拉去揸波，多謝警犬

大家見到藍絲唔好咁做，犯法架

幅圖

話自己係警察根住打鳩啲廢佬

話唔係咁講，知佢咩名咩number, 起左底大把野玩
你鐘意就用人權法制裁佢，唔鐘意就送比啲有心人去制裁

睇到就射
Btw 案件無可疑 close file

咁唔小心啊

唔錯 不過小心逗著真狗 最好攪d大過60既廢老

如果真係郁手打d藍屍，仲會怕著呢d衫會犯法？

一定唔可以學 一定

講得好啱

做得好

自己不斷仆街

又或者打到佢變返黃

唔夠大隻，唔似

最好高大巴打可以幫手 說服力會高好多

笑死 歷史學家檢查下啲歷史文物都正常嘅

要唔要del post 驚樓主俾狗搞

小心後巷有cam

你當手足好似廢老咁冇腦嘅咩

好驚d人拎支棍出街喬裝休班狗tim

就咁叫佢地拎身份證
睇下佢地敢唔敢叫人拎委任證

毅進仔自己都唔知

遇到質疑時：
你係警察？
拿我冇講過啊
咁點證明你係？
我既委任證係唔需要畀任何人睇

扔左佢張身份證
咁又唔見幾舊水
肉赤死佢

多d人玩呀 唔好自私

巴打個look似
唔理真假照推

有道理
反正警察唔接投訴，當無事發生

仲要邊行邊摸後袋

可以套料

喂！企係度，拎個身分證出來

😂

你從來冇話過自己係，冇問題喎

和稀泥in a good way
Respect

屌 巴打一定好大隻

高手，甘拜下風🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

0分重作

你自己推咗嘢

人地問耶穌 你話你係天主子？
耶鮮：（you have said so) (你話架乍）

背到就唔撚似啦 緊係乜都用「阻住我做嘢」

喺俄羅斯搜佢身

藍屍平時太激動，容易見暈好易跌親

搜藍絲身啦 反正唔洗委任證

多謝你

旺角新秩序.jpg

學到嘢

以其人之道

我意思係查個時夾多個手足一齊查
廢老更易認為你係呀sir

大陸狗武警有委任證

低調啲
sir , this way

你睇住搞到人地關係分裂呀
唔係咁好啦！

爽皮

ok wor

正

好撚好笑， 推 ! ! !

可唔可以幫我抹返乾淨個moon

cls 睇甜故都冇射咁多

Ching ho Ball

屌你睇完好撚頭暈

臨記都係演員，專業啲。

渣支棍就係架啦
反正都唔洗委任証

啊
咁唔小心

個夢真唔真架 唔好令我地空歡喜

幾個高大巴一齊行出黎

後巷又濕又立，好容易跣親

Impressive

大家唔好咁玩

屌 可惜我個樣太後生 扮唔到

無冒警喎

巴打好叻豬

起咗底有咩嘢玩？
傳一兩日然後大家忘記
香蕉糖咩樣？ 你而家出街認唔認到？

全民休班警！

sir只係尊稱

我愛你

dum落坑渠

大家身邊有冇人做紀錄部長
可以叫佢地代購委任證套

你覺得MonPost狗冇account?

吹水唔抹咀
連登啲冷氣吹水師愈黎愈勁

我宣佈全民休班正式啟動

好撚正

Push.

pish

高汁

見一個打一個自稱便衣

推！！！！

我米八大大隻， 咁我咪好危險

嘩屌你咁好玩既

變撚走咗張身份證 要補領過張

仆街仆到咁傷 咁唔小心

我幫你推翻上去

中學生點睇都唔似啦
自己弱智怪樓主？

求其相都冇張
你話屌左佢屎眼都得啦

好玩

大隻巴打專利

吠!你!身份證!唔好嘈!冷靜d!過嚟!冷靜!你唔好過嚟啊!打我?

好一個 攻心計 ......

私了藍屍廢老可以當練下膽，同身手

下次就休班狗

有個學術問題

冒警係犯法，
咁有兩個人，A叫B做陳sir，B又叫A做李sir
咁樣犯不犯法？

屌，我發覺自己戴左口罩之後，同佢好鬼似樣

前排去買野，阿老闆以為我係popo去買返工用既野

後巷真係好跣 千其唔好入後巷

背心羽絨？

如果你有幫人私補 應該冇問題

呢招堅work, 但唔好懢用，最小要真係身型上似既手足先好用

最尾加句：
多謝你嘅犧牲，我地會入黃絲的數。

正呀喂～

有料

當政府想透過警方進一步剝削市民遊行集會自由 和理非係時候行多一步喇 利用不合作運動合法地加大施壓力度 香港命脈係咩？ 係經濟係地產租金係零售係旅遊呀！922一齊和你Shop!

轉個頭831過左兩個星期 究竟有幾多人死傷？ 真相一日未公開 大家點能夠安樂？用行動迫使黨鐵面對大眾 922出黎塞爆沙田！

點解要行不合作運動？當勇武升左級由守轉攻，和理非其實亦可以行動升級，而影響亦其實超出大家想像！

和勇齊心 互相補位 勇武都已經轉守為攻 和理非係時候升級 約定你922沙田和你Shop 齊齊罷買堵塞玩人鏈貪食蛇👫👭👬👫👭👬👫👭👬

必勝法

有冇叫佢冷靜d?

Ching ho ball

唔好叫人show 委任證呀藍友

我冇嘢講

純黑ok

有咩問 pbrb

Pprb

千其唔好咁做

怕唔怕認到樣呀，清

612 721 811 831cctv 新屋嶺

最好見到藍絲打落班黑警。

高招,仲可以順便分化佢地

好警一生平安

yes sir

好恐怖

小心地濕嘛，睇少陣就咁唔小心

對住廢老是但著件黑背心寫Porsche夠做啦，反正都唔撚識

反正從來都冇拎過出黎
只要你唔話你係狗
講乜都得
包括成日都聽到
洗唔洗你教
有冇需要話你知
冇咁既需要
唔洗同你講
係咪不合作

終於有新招數 一係出示委任證

係唔係警察，叫個廢老用自己個廢腦諗下啦

其實要似休班狗呢，就唔駛身型好好個啲

第一樣：個樣要夠兇神惡煞，一款懶係認真既閪樣

第二：外表最好就短髮，比較成熟既樣，揹個斜揹袋（而家背囊都得）最好揹前，個袋要脹既

第三：起碼兩個一組，一左一右，一個主宰對話，另一個可以唔出聲或加強主宰對話落既命令，但要保持望住Suspect既雙手同四周，兩個都要雙手保持冇拎嘢，講嘢要做多啲body language （例如最撚興既手指指）
講嘢要清晰，條理，以問問題為主

香港人仆街既創意真係冇極限

私了、暗戰、快閃、
滲透、狗仔隊、屠龍隊...
光復香港！時代革命！

到時一街都係差人就好笑
結果就係取消便衣, 全部行軍裝, 防暴, 畜龍

叫咗你唔好講出嚟

好似好好玩咁 樓主下次可唔可以跟你去
下次佢跌完低飛佢張身分證落坑渠就岩

推。

強烈要求封殺所有宣傳TVB劇集既帳號
維穩機器都俾個平台佢宣傳？
搞廣告商重要
封殺宣傳都重要！

.

人人都是驚察

睇有線，班狗話淘大攞警棍兇記者條友唔係popo
佢地都唔知邊啲係真popo,邊啲係假

做得好！

p

梗係抄翻低啲資料先

對唔住巴打手殘㩒左負皮

召喚正氣樣巴打

好好笑人一藍 腦就殘

爆肛
Oh shit

老人家明面暗面咁多病痛，搞成咁真係唔出奇

exact7ly
黑警打藍絲 藍絲無仇報
但藍絲起手打黑警先 黑警就重搥還拖
藍黑互砌 is the best

手足， 我直情覺得你係天才

而家先知 原來個個都有
之夢無買落就唔好而家淘寶

防暴都金毛得 你整乜都無用

勁嘢

know play，
對家要拆就一定要show委任證。

呢招係幾好用
利申發夢見過

-五大訴求，缺一不可
-政府施暴，市民不是暴徒
-721，警察唔見人
-831，警察打死人
-新屋嶺，警察強姦少女
-多謝勇武，絕不割席
-不割席，不篤灰
-兄弟爬山，共同努力
-不唱k,唱文宣
-不玩嘉年華，做行動召集
-我想打波，有冇人跟隊
-開遮，救人

諗到個情景
休班警
藍絲廢老

喂 身份證!
好好好
(扮晒frd) 你係咪好憎啲死曱甴
緊係啦 搞亂個社會 成班廢青暴徒
咁不如辛苦少少 做啲犧牲
?

跟手就緊係拎棍黑色既棍幫佢按摩，不過冇器材徒手都ok

最後會唔會有藍絲投訴比黑警打?

將紅與白獻給佢

麻煩大家做gym

只要唸出黑警平時嘅對白

搞錯唔加密

嘩 高手！

呢招好撚醒 真係有用
希望越來越多人跟住做

髮型最好要似埋狗先得

停車熄匙身分證

大隻仔一定有效

屌，好有畫面，笑死。
可以想像隻藍屍起番身，係咁屌警察做乜打我。
就算藍屍走去報警，依家popo打人已經唔係新聞，popo都會以為係真伙記揼佢。

唔洗,便衣咩人都有

眼神要怒啤人對眼好似殺人全家果種
反黑顛狗通常呢種

最擔心女仔，色狼扮黑警

推呀
合情合法

識撚

今時今日有紋身又做得狗
肥到西咁又得

下次講發夢見到有人xxxx
安全為上

勁！咁都諗到！

咩呀佢叫你出示委任證
你話冇咪得
黑驚都係咁架
難分真與假

假設前題係呢位演員似返個👮無染髮、無在當眼位置紋身。

身形唔重要，髮型先重要。你睇咗咁多日警民衝突片，你應該都見到有好多👮身形都幾㗎啦！😆
相反因為紀律部隊有儀容呢樣嘢！所以髮型唔好以太離譜。

全民休班警

戴耳機？會唔會捭自己友當鬼😅㗎？

要加多句"香港係警察話事"
等佢哋唔敢還拖

到時會唔會黃藍connect

sir 喺英文根本唔關警察或者老師事

你既委任證係邊

只要有心，人人都可以係鳩硬sir

有料
d藍絲咁撚冇腦
到時成街都以為係休班警

一路打一路叫佢地冷靜啲，一路屌佢地係示威者

打完叫佢地趴係到等警車

警車到就係真警察
我地拭目以待

政府想市民互鬥，就玩到黑警同藍絲互鬥

唔好 玩爛咗手足好難做嘢

你係咪盲

差佬唔出委任證係雙面刃
以為自己斬到人 最後會比人借刀斬死自己

人人都係警察嘅時代到了

這是不對的

識既一定要叫佢出委任証， 唔出就影住佢

笑左

呢招唔需要加密喎
一於全民學做休班警，等全世界知道無證暴徒嘅禍害

唔錯，若果有多幾次，廣傳後藍屍俾真狗𢭃會問委任證，真狗唔出仲會打鳩藍屍，引起屍狗互咬。

要搞到藍屍分唔出真假狗。

最好係同畜龍賽跑時，「唔小心」跌左。

我都扶左佢起身好多次，不過佢不停跌底，我真係不好意思

又9up, 唔好作故仔帶個壞風啦

狗有撚樣睇
tvb個個都拍過差佬戲都似差人

高招
狼來了好玩

或者等藍絲以為冒警打鳩返啲狗

喂,身份證

委任證呢?
做緊野
你唔好玩野啊

樓主快d del acc自保

甘拜下風

P牌硬推

全民休班

Well done son

竟然係咁

黑警打藍絲指日可待

身份証咩名？

大量黑警將會被清算

睇樣同髮型同 睇有無槍

有得諗

突破盲腸

全人休班警打柒藍絲

呢幾個月我地見過大把唔似狗樣既狗啦

青蛙

Know Play

估下係藍屍投降先 定班狗焗住出返委任證先

大肚腩便衣 小矮人防暴

721 811 831

ching ho ball

玩開狼人做警長

嚇死班藍屍

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

邊個叫我！

屌！成日上前線比人以為係鬼嘅我，終於可以派上用場啦！

呢招好用
自己友如果有懷疑記得一定要翻大街大巷

其實呢招黑警一直做緊架啦， 你地而家先知

講呢句會唔會冒警?

e+拎9縮棍唔一定要炮

無炮的話，如果手足有刀，黑警咪會好危險

一埋位就逗愛國人士會好假
建議首先大聲喝黃屍廢青 然後當愛國人士氣焰一漲就逗返佢轉頭 咁樣會更真實

🤣

佢扮我地在先，扮番佢有乜問題

Del post la diu

其實都可以救手足
例如當手足勢孤力弱被藍絲圍時走埋扮帶佢入後行，然後帶佢地走

全民Cosplay呢個就係冇委任證既後果

未到開盤嗰下都唔知係咪狗

正喎

一早應該咁做，你地叫唔聽。
但一定要大隻平頭，仲要唔戴口罩。
最好帶支棍仔扮休班。
演真啲可以鳩噏幾句法例，太專業又會假，兇下人係警察常用技能。

香港討論區版主委任證

射走可以，但係唔使逃走

比人捉到講咩都冒警

Nice!

係，小心遇著真黑警/放蛇

高大而又大隻，隨時俾人誤會嘅手足，係我哋出手嘅時候！

op

唔小心跌咗落坑渠

樓主High IQ

要求身份證係驚佢係非法入境，盡公民責任！如果係非法入境就要報警！
大家不要冒警！但公民責任要有！

當觀察到委任證之前
佢處於係狗 亦同時唔係狗嘅狀態

見郅可疑人物報案係公民責任黎

咁無禮貌，佢實覺得有問題啦，班黑警對班藍絲好有禮貌

唔需要佢信

唔信點去後巷

呢個夢幾正喎

就好似有人咩都冇做都俾人誤認為店員
咁你要認錯我都冇計

大大聲加多句
係咪想襲警
只要靠惡就可成功

此帖必火

小心留咗手指紋

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選

「我成日係度諗 點解班死差佬放鬼入黎 我地唔掉轉放番鬼入去」

「各位呀Ｓｉｒ，飲杯」

Well Done👍👍

手足好波

Quantum popo

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

你肯定過去三個月果班一定係警察？

你又知過去三個月果班叫警察既人一定係警察？

香港需要公民自衛隊，打擊假警察

教埋台詞，屌

Pish

POLITE

仲有自拍棍插腰間扮少年警棍

果班現貨倫敦金 佢地係古惑仔 721有份收錢叫黑幫係元朗周圍打人 仲係ig telegram 果到叫人捐錢然後自己袋 求大家注意一下 吾好比錢果班仆街 要清算佢地

加個靚密好冇？咁正既post我驚比人睇蝕晒

其實好合理
休班可以帶武器
又唔洗委任證
根本就鼓勵緊全民做黑警

佢係咁不斷自己仆街仆落地下仲爆肛流血

笑撚死人

得喎

唔出示委任證好正常

阿sir借你身份證黎睇睇! 爽手d

學校阿sir係阿sir
補習阿sir係阿sir
教車阿sir係阿sir
無委任證，人人似樣都可以係阿sir

Good

有冇影低身分證？

cls 清有幾大隻

學啲狗一個拎cam一個搜身